放兩張迪迪尼門票。兩張750

9月22號專場迪士尼門票
+hallo
ween
一張400，兩張750
留低email

報得驚

24號喎

利申：警已報

更正9月24號，星期日

中銀

發現左

大佬呀你唔好咁癲啦
講明唔賣得 你賣都唔好狼死
連塊野都影埋出黎驚死人唔知你賣包場飛